---
title: 'Seit heute bin ich "Early Seeder" für Mandriva 2010'
date: 2009-10-28T17:03:00+0100
categories:
 - Linux
 - OSBN
tags:
- Early Seeder
- Mandriva
- Bittorrent 
slug: seit-heute-bin-ich-early-seeder-fuer-mandriva-2010
---
Endlich hat es mal geklappt. Heute konnte ich mich bei Mandriva als sogenannter "Early Seeder" registrieren. Sprich ich mir werden die Iso-Dateien der Free-Version (Powerpack-Abo habe ich keines) schon vor der offiziellen Freigabe zur Verfügung stellt. Dafür verteile ich dann mit anderen "Early Seeders" das ganze per Bittorrent, so das nach Freigabe der Isos für jeden bereits viele Seeder vorhanden sind und die Downloadgeschwindigkeit nicht komplett im Keller ist. Wer sich ebenfalls als "Early Seeder" registrieren will, kann dies unter {{% deadlink %}}[https://my.mandriva.com/earlyseeders](https://my.mandriva.com/earlyseeders "https://my.mandriva.com/earlyseeders"){{% /deadlink %}} tun. Ein Benutzerkonto bei Mandriva, welches kostenlos ist, ist allerdings Voraussetzung. Dies kann man unter {{% deadlink %}}[https://my.mandriva.com/](https://my.mandriva.com/ "https://my.mandriva.com/"){{% /deadlink %}} anlegen.
